跪求1-2張周杰倫演唱會飛

咩價位都得 單丁位都照殺 會俾多少少車馬費
有意留個contact 俾我plz

Telegram:jannl

加油 我在台上等你

有冇飛放俾我啊

推

搭單幫推
求任何場次2張680
好似比人呃左錢，依家冇飛
有既巴打留一留email等我地再傾啊